男仔拍左拖仲會唔會同女性朋友單獨出街？

話說有個女仔fd近排成日約我出街，本身佢都幾靚女我以前都對佢有好感

身為男仔既你會唔會瞞住女朋友同個女仔出街？

正評：痴線啦，緊係約出街，隨時有下場
負評：明知女朋友知道死撚緊，係咪on9架

唔好諗住瞞天過海 遲早會知

單獨同瞞住兩回事黎
btw都係高機率會死

騎牛揾馬大仆街

你咁講即係你想俾綠帽你女朋友戴啦，你仲問嚟做乜

最慘係個女仔fd係真心想見下我所以約出黎 成3年無見過佢

每次都搵藉口推佢我覺得自己好差

反黑即白咩連登仔，我好愛我女朋友

有另一半仲單獨同異性出街同仆街有咩分別?
識左好耐既朋友另計

而大前提係 你另一半得知而且接受

食左先囉

就係識左好耐
佢兩個都識對方，但我女朋友之前見我個msg佢表示唔鐘意

帶埋條女去咪得囉

有得屌一定屌左先 唔係你會後悔

點只出街，扑埋嘢添

普通聚一聚無野
但係瞞住條女就係死罪
坦白同條女講聲啦

如果唔係祝你條女日日瞞住你同其他仔出街

你係咪覆得好曖昧啊

果時個女仔屋企有d事，差不多日日msg同佢傾計開解下佢，msg中係有d「乖」「傻豬」字眼，但我既意思唔係想flirt佢 只係想搞下笑令佢唔好唔開心

個女仔可能真係想敘下舊，但你就肯定唔係

死罪啦
實係要由你氹佢開心
呢啲字眼邊可以隨便用

正評句野擺明就係你既心聲 扮咩聚舊

呃邊個

呢啲字眼應該唔搞笑㗎喎 呢啲字可以亂咁用㗎咩

俾著呢個post男女身份調轉你仲唔俾人屌到仆街？正臭鴨

垃圾厹扮無辜
祝有男性朋友日日搞笑比你女朋友睇

cls係咪有病
有男女朋友之後仲flirt人 仆街
你用得呢個語氣講嘢人地女仔諗多少少有幾出奇
不論係你個so called純frd底嘅女性朋友定係正牌女朋友都係咁話
乖呀傻豬呢D字眼唔應該同伴侶/有好感想發展以外嘅人講 除非你見女就想flirt啦
如果想約好耐無見嘅朋友 好心約多幾個人啦唔係一兩個共同朋友都無下話
講到自己好愛女朋友就顧下佢感受啦 掉轉頭講如果你一早話過你唔鍾意佢一個男性朋友 佢都仲要繼續傾 約出街 仲同佢講乖啦傻豬 你自己有咩感受
妖 有女朋友架啦用下腦啦

利申如果男朋友咁樣同其他女仔講野我實嬲 講過唔聽就分手無情講

唔好博 無左女朋友你會好後悔 信我

好多毒撚正皮

如果樓主係女已經比人屌死左

掉番轉諗
你女朋友單獨同男仔出街食飯
同你講只係敘舊
你會點諗

巴打有咩辦法可以唔洗帶兩隻手出街

男人有幾個女朋友有咩問題
女人仔就收收皮扮唔知啦

屌你條撚樣有女就咪咁閪樣啦

咁樣做 真係好仆街
你都唔想你女朋友單獨同人出街啦

放過你女朋友 有女仲心思思想撻返著
仲要講到用乖傻豬都好正常 反省下啦仆街

睇你愛唔愛你女朋友

倒番轉你發現你條女咁做既話
你估下個post會變左咩色？

唔係flirt嘅話，得狗公會用呢啲字眼

乖，傻豬

藉口，咁大個人都唔識用字，你會唔會見呀媽唔開心用"乖"同"傻豬"回覆佢搞下笑吖？ 呃鬼咩

你有女朋友 仲同一個有好感過嘅女仔岀街 你會唔會覺得自己更差

你都戇撚鳩 真係純粹想敘舊
點解一定要單獨? 約多幾個friend一齊唔撚得?

含撚死啦你
份人假到咁

條女幾歲，大唔大波?
認真，你問心，如果有得屌你屌唔屌?

如果係識左好多年既好朋友
我會直接同女友講, 但係街就唔會出喇, 間唔中放工出黎食飯傾下計都會既
我都會invite我女朋友, 佢想黎既都冇問題

但瞞住就算撚數啦, 你有咁既諗法即係你想同個女仔有下文
有女朋友就修心養性啦

女人戴咩綠帽啊戇鳩仔

根本唔係想見朋友而係想有下場
勞資糾紛完黎多場感情糾紛
樓主好野

你咁樣覆你個女性朋友，你自己就覺得係搞下笑
但唔知你女朋友見到之後佢仲會唔會笑得出呢?

ex就係咁樣同個女性朋友講野
傾傾下人地就由女性朋友變女朋友

點解要搵藉口？直接講女朋友唔鐘意唔得？

放生你女朋友啦 唔好做仆街

約完比你女朋友電話我 等我約佢出黎

唔見正評啲人留言既

出啦ON9
你估你女朋友無同其他仔出咩

咁大個人字都唔識用

同意 樓主你用得呢啲字眼已經證明左你係無腦加仆街
如果有條仔叫你女朋友傻豬又乖咁你會點
有女朋友就好心安份啲 唔好做啲令佢不安既
其實你開得post問 即係你都覺得有問題
但你仆街到 覺得會有人支持你

有男朋友同人食糖水就比連登仔屌
有女朋友同女仔出街就冇事

食屎啦你

想sale你保險咋 傻鳩樓主幾廿歲人仲咁多性幻想

識人有女朋友仲同兩個女仔朋友去旅行

成撚日都有依啲post，真係唔覺得自己仆街？

咁正氣理直氣壯同條女講俾佢分析下囉

仆街啦你

其實你明知女朋友會唔開心都想去
證明你都冇咁愛你女朋友
放生人啦仆街

睇死你嗰靚女fd都係收你兵 搵你攝下時間做提款機咋
人地真心想見你？拎塊鏡照下自己嗰柒頭皮樣先啦

你盲？
見唔到成個post都屌緊樓豬？

食屎啦

女朋友唔鍾意就唔可以

佢話ok 你都要避忌

唔係你同啲臭雞有咩分別？

垃圾

以前唔會而家會

樓主 如果比你評分
女朋友 女性朋友嘅身材 樣 個性 默契度
分別幾多分度？

如果你條女係個種 我同朋友出街姐，我同個個男仔識左好耐 呢種人的話 緊係出啦 仲要扑撚埋 再同佢講朋友姐

你睇下正負皮

識過同個女同事單獨食飯
罪惡感大到食都唔安樂
第二次佢約我都拒絕埋
直接話唔想我女朋友擔心

你哩啲人渣真係唔死都冇撚用

偷食死全家

大仆街

我係你就俾女朋友睇下個post, 等佢睇下你幾愛佢

屌你老母
祝你早D生性病

樓主潛水

Why not?

驚咪問准女友先，不過出街唔一定要有下場，
如果有既就放過個好女仔(你女友)

屌你都廢閪事
你呢種人快啲仆街死啦

我只可以講 你唔做 你條女都會咁做

女人遇到高大靚仔約出街 氹多兩句一定出

仆街仔

屌你老母咁講野比你女朋友知實好傷心
拖住一個仲想食第個正仆街

你帶埋你另一半去見佢唔得？

有d人唔講會唔會係唔想自己女友呷醋？？

睇心態嘅啫 朋友係有男有女嘅
不過女朋友表明唔鍾意就要避忌啦

俾人收兵仲以為自己係大情聖已經夠柒
仲要上網同人講自己有幾柒

乖你老母咩 ，傻豬閪
見到你條狗公我就真係想笑啦

乖同傻豬點用黎搞笑 想乘虛而入咋 你女友睇到仲唔同你分手都幾好野

咁樣都有咁多正評
如果樓主係女仔肯定負評多到仆街

推到你條女睇到呢個post同你分手

你呢種死厹有過一次自然會有下次，今次無出下次一定會揾到機會出 垃撚圾，放過你條女啦
講呢啲呃鬼咩

成3百幾個厹 依家啲人價值觀好有問題，唔識尊重伴侶

會. 真係FD來.

咁多正評
連登仔仲好意思鬧人臭雞
希望你女朋友快d比帽你

你女朋友可唔可以搞下笑叫我傻豬子氹我開心

反正你都唔覺有問題

你老母被狗屌

你女朋友表明過唔鐘意條女就要識做唔去啦

同普通女性朋友都用[傻豬],[乖]呢啲字眼根本你就有女友都唔識避忌

Ex以前都試過，仲要係暪住我，我其實一早就知道但係一路無出聲，日日睇下佢講咩大話，到分手個陣一次過話比佢知 收佢皮

算啦，女性咪又係一樣會同異性出街
講信任既姐

ex同前炮友去飲酒
我唔追問佢都唔講 我話你點可以咁樣 佢仲屌番我話佢地冇野 又嬲撚左我要我氹佢